仆街喇，區選後無聲出班藍絲廢老而家又開始聲大大

又話合資格選民得400萬左右，投票又得70%，投黃既又70%入面既60%，其實都唔係好代表到香港人。

又話勇武就好似小朋友咁嘈要食糖，老豆老母唔比就打爛曬屋企d野。

又話黃色經濟圈唔work，到時黃店襯機加價咪又係呃人錢。

屌！！！

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

【Twitter要人】國際人權監察阿頭被港府無理拒絕入境，外媒大肆報導

一靜左掛班藍絲廢老又出黎橫行

咁唔通70%入面既40%代表到咩

下，講咪由佢地講
睇下邊個長命D囉

沈默既少數又出黎

———————
1.19 唔係維園見
淺黃中黃深黃金黃
大家遮打見
陳巧文前輩見字歡迎加入

都唔明樓主嬲咩，你嬲咪仲左佢地計
你明知班廢老係到垂死掙扎，就慳返啖氣欣賞下佢地點死

港豬需要不斷地被提醒

其實佢地嘈對運動有好處

大家都講鄧小強上場之後
唔再俾大家睇咁多POPO暴力畫面
但靜雞拉人
而黃絲無刺激畫面睇，行動力都低返

對家班PK有活動(例如「無林卓廷 無721」之類)
有助提醒大家，
輸咗的話，香港會變成幾荒謬

早果排公司飯局班同溫層藍絲又係咁講
不願面對

如果多票果面都代表唔到香港人, 少票果面可以代表咩?

仲有阿爽阿春同埋777班手下果D廢話, 絶對係提醒緊大家唔可以放棄

可能藍色文宣出左D咁o既垃圾文.

照計對家D垃圾經唔起FC同邏輯檢查, 你有心機咩駁下佢囉

廢老不嬲都係咁講，理撚得佢地咩

維穩費係一期一期咁出唔係一日一日咁出
當然唔會一直出聲

原來係班70％𥚃面嘅40％少數派， 咁撚少就縮返入個閪到啦

咁岩分到大半台都係廢老藍絲
叫左佢地等多幾十個24號就會民意逆轉架啦